見到d拜登新聞真係心都涼晒, 美國豬係抵撚7死

以前細個覺得美國人好勁
上年開始改觀
依家直情覺得美國豬真係弱9智
同香港人台灣人完全無得比
抵撚死啦美國豬

曾經幻想過美國係美好
結果原來係咁

我是白鬼
智商低

笑鳩嗰8千萬人好喇，另外投侵嗰7千5萬係我哋要connect嘅對象

分化、放負得幾好繼續分化，屌完美豬屌歐狗，然後再屌每一位國際線手足

你先係玩分化wor

美國虛偽左膠撚係手足呀
個d係同支那同流合污既偽君子ja
屌7佢地都黎唔切啦
手你老母

依家真係食花生咁睇

我是愛登力
智商低

其實無變過 一直都屌左膠
小心啲撚樣變屌美國

好爽

好耐無試過睇時事台睇得咁開心

應屌就屌同分化冇關
如果你覺得呀登呢幾日做過嘅嘢同左膠九唔燃搭八嘅解釋都唔底屌嘅話，我想知你個想法係點

真 全部美國精英都係on9

我地連登仔撐侵最撚醒 侵好快會反cup

強國都係垃圾國家美國好少少嘅

美股升就得
理撚得佢

你好，我是特朗普侵侵，現在互聯網謠傳我已經輸了，其實並沒有，我現在身處在亞特蘭大軍事基地裡，通過蘋果手機在網上發貼，急需籌集5000萬美金打贏官司證明選舉舞弊，待事成之後，我將我畢生財產，旗下物業股份，全數轉讓給你，絕不虧待你，請將資金發到以下戶口：Telegram: hugo19911

係 因為上網多年輕白左

所以唔知其實大把美國人係心水清

好多反而仲嬲阿侵做乜唔fight落去

正如 支那狗每日睇微博，
見到香港爆武肺，恥笑港人 一樣。

分咩化
有冇睇過班tankie點屈我地收CIA錢反共

如果睇返instagram逼人follow whitehouse 嗰單嘢，我見好多屌哂鬼嘅comment 都係後生女

吓，敖狗班垃圾又唔屌得柒撚完又要變返手足

屌佢地無知好喇

美國豬 慢慢受啦

幾時係手足

Agger

就係因為長期勁，所以d人先變到弱智

侵侵啲中文幾好

美國根本就衰過內地

Justin bieber 食大麻
衣丫衣丫喔

公道講, 唔計做票
支持侵係大多數 侵應該搖擺州贏2-3%

投TRUMP個七千幾萬票
好慘呀
睇住美國赤化

同意，請PIN

撚有八千萬咩

幾多係mail in 同dead live matter

Pin

最慘有好多重信美國重有制度呀登做唔好嘅兩年後GOP可以返cup

鬼有8千萬咩 投敗登既全部都係死人票黎
真正黎講弱智都知要投侵侵啦 敗登最多有100萬票

希望有轉機啦

覺得侵係唔想內戰

笑撚哂全部，過多3年先connect都未遲

連登仔又咪淨係睇啲自己想睇既新聞然後打飛機
人地國內不知幾開心，使撚你理咩

應該集中狙擊班左膠荷里活明星

其實侵係好典型嘅愛國保守建制派(唔係香港嗰種濕鳩保皇狗)
佢係想制度內解決事情，維護國家嘅公平法治，都唔願意用激進手段搞亂國家

侵派呢七千幾萬人一日未死，將來就只會有比侵更強硬嘅鷹派上場

屌美國左膠無問題，但係成個美國屌就真係自招敵人，國際線實等收皮

屌國際線手足特定言論、立場無問題，但係成個人、成堆人屌就真係自己收國際線皮

你地班右癌鍾意捧邊個踩邊個冇所謂
米鬼走去twitter懶係代表香港人同人開火就得

自知人多都唔反抗 比槍權你都無撚用
慢慢後悔

你細個弱智姐
美國一直都係咁垃圾

醒係要時間，你睇吓香港？

喺墳墓嘅voter笑唔笑得？

Block鳩晒佢地啦，勞乜氣

唔吊唔撚化架，美國人，太過和平人係唔會醒

你乜野垃圾邏輯呀

如果有外國人笑9香港藍絲
我開心都黎唔切啦
你會唔會覺得藍絲同你同一陣線呀屌
依家笑9美國白左有咩問題呀?

成日國際線國際線
派你呢d人去搞國際線香港死緊啦屌

香港無人有槍 但都有反抗有爭取過
你睇下中大理大 我香港人我自豪

其實係一樣
果樣野岩自己心水就笑人

你想話antifa 嗰D 激進少數梗係冇問題
但係左傾少少都俾你地班香港右癌當弱智咁鬧
結果人地只會當我地係弱智

唔想內鬥
死咗個女支持者就焗住割寧願自己輸

好似呢單新聞, 麥凱恩老婆同幾個反侵的共和黨人, 例如州長, 都比州內共和黨強力讉責, 而佢地議會選議長選左其中一個強力侵粉Kelli Ward

Fox其實背後係舊共和黨, 佢地一直好想扔走阿侵好耐, 點知佢落台, 所有反佢的共和黨人反而自己玩完. Fox係度呻做乜大家唔肯放底阿侵

the party lose ground in the suburbs as the influence of its traditional conservative establishment has faded in favor of Trump.

"This is a time for choosing for Republicans. Are we going to be the conservative party?" said Kirk Adams, a former state House speaker and chief of staff to Ducey. "Or is this a party ... that’s loyal to a single person?"

好似以上幾個反侵人, 佢地個政治人生已經死左, 民主黨唔會要佢, 共和黨眼中佢地永遠係叛徒

阿侵真正輸左就係輸左比佢背後呢班人. 民主黨話無舞弊, 呢班叛徒搶住出黎講"係呀係呀", 所以先搞成咁

國際線國際線 聽到好撚尷尬呀屌
評論下外國局勢都會影響到你個光復香港大計係咪呀
時事台真係好多黃衛兵on9
一年半黎都無變過

而家烙印左係七千萬人
另外慢慢加緊d比拜登出賣既人
等緊一個爆發點

美國太多怪人,從來唔覺得美國人好勁.

美國仲有74,223,433人唔係豬

係你回覆果個人佢自己係戇鳩

佢地以為含民主黨條撚, 佢地會幫手

本身擺到明會幫手就只有共和黨, 阿侵落左台, 你要爭取乜野, 都係要搵返Ted Cruz果D去幫你發聲

其實國際線係無變過, 相反依家棄共和討好民主, 反而令兩邊人都唔會幫你

班人政治智慧真係弱9智

民主黨同眾志有某幾個都係咁

我係美國人 我聽緊啦

環境唔同, 佢哋好多係真唔知個問題已經殺到埋身... 我哋由佔中到理大都有4年時間

嗰80M要問米先搵到

陸續有嚟

Connect嚟有咩用 右派嘅人唔會理其他國家野

果陣咩人屌我地愛侵力

敖狗條傻鳩

cctoy 右癌邏輯：

支持平權 = 白左 = 左膠 = 支持民主黨 = 支持共產黨 = 藍絲同類

台灣人心諗： 企開啲喇 屌你老母

笑撚死我

點狙呀，人地大把錢，美國死5千萬人都未搞到佢地啦。死還死，死遠嘅唔好整污糟啲地方呀，反正你地都係低端人口唔死冇用

呢8千萬入面有八分一都係死亡票黎

我是白鬼 弱智仔

Antifa 幾時變左激進少數？
敖狗班仆街話唔支持BLM 先係少數喎

再落去真係內戰
我覺得trump唔想再有美國人死

條路係佢地自己揀既，有咩後果佢地自己接受根本就好公平
拜登係垃圾既四年後就收皮架啦， 又武裝政變又內戰果d 痴線佬根本就係想走向帝制

費事哂氣去challenge佢有冇八千萬, 但睇吓twitter同instagram的post真係好懷疑一半都唔知有冇

拜登=美國韓國魚

咁係你細過弱智姐終於蠢完

呢個又真
我覺得牙侵政治成就在於係左仔世界之中帶領傳統保守價值反cup
留意返佢係2015參選已經被主流媒體抹黑足5年

其實不嬲蠢過豬閪

班友呢家改左口風話係trump 乞人憎先有80m人投joe

你真係好多FF你以為好多所謂藍絲同港豬真係咁蠢，其實果啲人係睇到呢啲嘢就知，天下烏鴉一樣黑先會搏命奶共搵錢算

美國從來都係1%天才帶領99%白癡

天下烏鴉一樣黑
不過人哋今次選舉真係選出嚟咩

美國人好撚戇鳩，唔係我亂講，起底睇我下嘅po

左膠就是賤

總統4年後出嚟救美國

有槍權都唔用
沒有一個美國人是磨菇的

認同
我都承認,在特朗普當選之前
我都認為美國人係好獨立思考、對事唔對人和好民主自由
但是,從特朗普競選期間、嬴到後、4年任期、任期就黎結束和結束後的4年期間
睇得出美國人同中國人沒乜分別,甚至重衰過中國人

Same
淨係識得用支那抖音
容易俾人擺佈 傳媒講乜都信
都唔用下個閪腦諗下嘢

讀幾多書都好都係左膠
乜柒都反 物極必反
仲有啲咩wowoman定咩
好戇鳩

千古罪人麥凱恩

你答我一個所謂香港人嘅代表
走去支持警察槍殺示威者 係咪啱先？

依家唯有睇埋落去 不過最佳時機已過
等到覺醒果日可能已經返唔到轉頭

笑撚死

蠢撚美豬食撚屎啦

膠無分左右

又咁講啦
香港人同台灣人點解醒過美豬
係因為香港人同台灣人知道鄰邊鬼國d野
而且法治社會被人治社會侵蝕係幾咁可怕
唔

美國雖則唔係完美（咁世界上都未有一樣野係完美）但都無鬼國咁癲

Btw 民主黨拜登繼續攪事就岩架啦

大家唔好屌拜登之外唔拉埋民主黨
唔好比美豬走甩民主黨

民主黨呢幾日唔知做乜嘢自殺

搞到成個網上輿論都屌哂鬼

搵佢地拍片可能真係會照講

你班傻閪係咪純粹覺得共和黨=黃絲；民主黨=藍絲
都戇撚鳩鳩

我淨係屌民主黨同左膠

對大美國主義嘅美國人完全冇惡意
只係針對啲全球化推手
班所謂嘅精英同佢班擁躉感到反感

有聲

香港都要分
如果係19年開始被狗打過既
十居其九撐侵

撐joe /dem 個班全部有外國居留權 隨時準備走

選完之後炒車炒足兩個月
點解含侵力覺得自己判斷力仲有參考價值
你咁醒就唔會深信侵侵會翻盤連任

我夠係
你有見到我屌支持trump既人咩?

平時人地屌藍絲個時你會覺得自己俾人鬧?

咪係

香港左膠最賤種一點係身為香港人
為左反侵 / 個人利益
掹大眼講大話死撐牙joe 反共

根本班撚屌左匪諗住混淆視聽

又想用返嗰招屈我哋屌哂全美國去令自己甩身

嗰班直頭可以用左匪嚟形容

我諗人世間上最賤嘅嘢莫過於呢班人

好想美國拿拿臨解封抖音 比華為興建5G
每日批500個中國移民

邊有 8000 萬，投票機做出嚟

又係你呀
肯答trump 點反lgbt 未呀？

民主黨同左匪係一體

Connect嚟反共呀 香港人已經唔可以淨係將目光放喺自己利益上 只有全球反共先可以維護普世價值

好多連登仔冇去過美國對外國勁多幻想，宜家如夢初醒咁，好難怪人笑兒登仔㗎喎，又唔識政治，左報呃views報下香港嘢就打晒飛機，真金白銀登報救起晒Time，NYT呢啲垃圾左媒，反而佢地整死Trump，真心兒登仔好撚搞笑

人哋Conservatives嗰日國會出面都有支持香港

班左匪呢我屌你老母啦

唔見你屌傲狗？

美國人你地聽住…

真
最緊要股市日日升

有傻登同民主黨咁好既加速師
大家記得繼續國際戰線 撥火
笑尻d撐拜美豬
遊戲而家先開始
迫不及待想玩玩了

我反左匪由頭反到尾

咁又太少
美國好撚多左膠

你話呀？
舊年旗手隊條片清一色撐香港喎

左匪撚有撐過香港咩
唔屈我地收cia 錢已經偷笑啦

其實美國有冇右翼報紙？

英國都話有份電訊報

我都係又關Sir攞上Time打飛機開始屌柒連登仔，宜家先如夢初醒屌加州多左匪到仆街

真

入左 1億美金

跟風左佔大部分

當左匪變成過街老鼠呢班撚樣又會走頭

收皮啦屌你老母

有，但係好唔主流，真係冇乜留意，可能保守派啲嘢唔受歡迎

前幾年有排都係民主黨班支持者 頂唔順要#walkaway
佢地咁左傾會趕客
但佢地控制曬大部分資源冇咁容易反到

全部俾支那滲透晒 左膠又睇住支那個市場 諗住入支那做生意 其實個個傻西都唔知佢地係同緊魔鬼交易 竊取美國

陳光誠去到美國得右派理佢
班左膠話佢假盲人共諜

反而英國電信報係主流

美國情況真係嚴重過歐洲好多

歐洲嗰啲左唔會去到咁極端

美國嗰啲左匪真係閪到冇朋友

就係呢班撚樣縱容出嚟嘅惡果

如同支那人縱容出支共一樣

4年後繼續印票

佢哋唔係唔知係根本唔撚介意

左匪是魔鬼

呢單嘢捉以證明班仆街唔係左膠咁簡單直頭係左匪

其實有啲左派政策我都支持

如果社會上完全冇左翼思想就會變成蠻荒世界

歐洲既左係接受大家有差異既前提下先
大家可以互相開大家玩笑
唔似美國班痴線佬玩逆向歧視

好似當年睇高雄投左泡菜魚跟住點後悔咁

BTW, 美國豬只有投廢登個D, 投侵侵個D 好明顯係醒左既

係偽善
大愛 / 世界大同係佢地用黎企高地搞人

你自己search trump on transgender同彭斯lgbt立場啦
舉下旗就變pro lgbt當佢地傻架咩
Lgbt有幾多投trump呀？
你問共和黨贊唔贊成lgbt?
你地班含侵力話自己pro lgbt你都過唔到自己嗰關啦講野
扮到自己多人支持先突然lgbt friendly
我屌你啦

係

又浪費個ac

你睇得少啫

之前follow落既meme ig 都係反侵
班撚樣準備學普通話啦

屌你語音輸入寫撚錯咗

係電訊報

我貼完呢段你即刻潛撚左呀

8千萬入面有好多係死人

中國人真係好勁

左匪下場

冇 其實一樣，歐洲左膠係冇美國咁惡，逼你認同姐

天下左匪本身一樣

猶如癌症

牙登係攬炒派

其實歐洲都好左，你可以睇下Lawrence Southern 啲片，佢專攻歐洲同澳洲，啲左膠一樣

Progressive value

lm for peanuts

屌，又係乜撚嘢右癌邏輯
antifa = BLM?

可能我睇得美國多過歐洲

總之左匪就係人類毒瘤

美國從來都冇本土法西斯

an乜撚嘢tifa

美國所謂antifa從來都係不停打稻草人

條女加拿大人黎佢專撚狗，笑9啲左膠，佢有條片係去轉性別，笑死。

美國人你地聽住個巴打有先見之明
睇野準
而家佢應該笑緊

印票就梗架啦
今次食完唔番尋味？

睇美國豬點做化姐
繼續郵寄定呢4年間得罪左deep state其中一分部

轉頭睇

咩事？

今次覺得票數怪係因為侵爆seed 拎75m票
08年奧巴馬天時地利人和齊曬都係69m only

轉返傳統共和黨人睇樣都係6x m

你唔俾班左膠鐘意嘅？

每十個人就一個lgbt
求鳩其揀人入內閱都實有lgbt架啦
只係唔係個個出櫃之嘛
比著拜登咁做實會比人話白左政治正確 唔係用人唯材囉

政策上成個黨都反同
唔畀人shelter跨性別
你擺十個lgbt入cabinet 關平民lgbt撚事

fire challenge 聽過未呀
大撚班弱智美國人

啱

等睇兩年後Senate

香港本土派就係右派傳統價值，講到右就係自私唔理其他弱小權益根本係混淆視聽，右派都有大愛都會幫低下階層小眾，但唔係縱容無上限輸入人口及個個無貢獻地白攞國家福利

佢地IQ正常但做好多弱智野
少年你太年輕了

陳光誠就係被左癌偶像「人權鬥士」黑鬼馬、希拉里出賣

唔係共和黨幫手根本去唔到美國

我都唔係好明你既邏輯喎
雖然我對民主黨仲係有好大懷疑 但我見美國後生啲liberals係好唔中意中國同好反感佢地對新疆同香港嘅做法 但可以肯定嘅佢地唔會將香港放係第一位
你而家將liberals同蓝絲比我覺得過份咗 當然democrats啲identity politics係好黑人憎 但我唔明點解你好似會覺得liberals(唔計政府)係對中国放面會同我地唔同一陣線

求其揀？
咁點解侵會係第一個揀出櫃做內閣成員呀？
仲有既然每十個就有一個係lgbt
點解以往奧巴馬唔做呀？

根本講思考方式同信fake news盲目程度
含侵力先係最似藍絲

分分鐘見到我哋舉美國旗而感動嗰啲就係右派，佢哋堅持嗰種美國傳統價值正正係香港人支持緊嘅自由民主價值，而唔係美國白左價值

過左海咪神仙囉

反正參眾議院都唔會彈劾佢嫁啦

國際線啲手足好似大部份都係親拜登㗎喎
當日隻仆街屈我哋係極右嘅時候唔係分化?
而家我分化咗邊個啊?

咪係囉，明明敖卓軒/邵嵐呢啲國際線領袖既功勞，一定多過喺香港送頭班人，點解成日追擊佢地？

收皮啦 扣帽子賤種

講到好似美豬會睇連登咁
咁容易分化到嘅話就唔洗信兩黨共識
btw 係咪要即刻講句 i love USA

做乜噉鬧自己啊柒頭

偷咗無反應=正柒頭
被偷都應份
下一步左膠收你槍 原來所謂右翼就係咁廢

傻侵在位個陣 美國啲負面新聞佢地會扮睇唔到

美國精英

含侵力出現

最撚狗係國際線 眾志個班食屎狗 上年用完 Solomon 跟手當人 Condom 仔轉去 Dem 撐 Biden

班友仲要騎劫搞到以為香港啲後生都撐Dem

屌而家搞國際線最大功勞嘅嘅咪係你口中嘅左膠囉
HKDC 朱牧民第一時間屌鳩班衝入國會嘅柒頭
人地落力推法案
你班on9仔就去啲邊緣senator 個twitter度洗版當交功課

戇撚鳩鳩

你同班連美國國籍都唔知有無既連登仔最醒目啦

支那種係咁

收皮啦撐警撚

黃轉藍表示：都叫你地咪撚不合作架啦

又鞭

返去幫牙joe 含撚啦弱智01打手

你條傻仔講緊你自己？

Kieran 又衝出黎

唔使同佢嘈架，佢撚唔過人就話含侵力智商低

係香港lgbt無市場
十個有九個見到bt就想打柒佢

開始詞窮然後屈毛了

打到底最好！而家冇了

美豬左癌上腦 連口罩都唔識戴
好快歸西

好尷尬

黃藍都咁on9架啦 睇你班含侵力就知

但將來一定內戰

Ching 點睇你撐開個牙joe 上位4日做咁多野出黎

美國人你地聽住

手足睇見侵粉心都涼埋，原來出錢出力係為佢地撐侵，而家撐到要親共反美

我建議你睇下D無咁biased既片講joe biden d executive orders既內容，點都好過睇twitter / 連登三言兩語就當知道左個堆行政命令係咩既垃圾post

真牙
咪屌啦
兩黨共sick啊唔好得罪民主黨牙

家陣個勢點睇都係撐登先親共，一齊又傾又砌幾溫馨

內你老母地 支那豬?

一定係夾埋屈牙joe

撐侵遊行都有啦

直接去考popo 可能仲好

睇得content farm 大妓院 猿爸爸個啲含侵力
你expect得啲咩
侵侵沒有輸

含侵力無計可施咪反美

又捉到一隻愛登力

連登最多美國人。

點解又睇埋D垃圾POST，你不如再睇返條原片睇下拜登講過D乜先，事實上joe biden d executive orders 比起trump真係有比較完整既plan去應付武肺
第二，個度講HHS RULE個度，你不如睇下呢兩篇文詳細講trump本身個rule有D咩問題 同埋biden 個executive order個內容到底係咩黎先

fox news話侵侵認輸
狗都唔睇啦

There is nothing we can do 點樣先可以理解做

「事實上joe biden d executive orders 比起trump真係有比較完整既plan去應付武肺 」

所以咪叫你睇返個executive orders 係講左D咩先，唔好睇咁多大紀元新唐人囉傻仔

lm for more peanut

問題係，國際線重點係拉攏當權政客啊

拉攏鬼佬連登仔除左爽過打飛機仲仲有咩用呢？

香港人台灣人死曬美國都未死一個人啦

笑下都唔得 你都幾撚惡

咁你咪講下點解囉
永遠係度故弄玄虛

我source同片畀哂你 你自己睇都唔睇自己係度講埋哂D廢話

兒登個變態「衛生部長」
屈d老人係老人院中哂招死，自己就送老母出黎避難

人地四年後可以重新黎過

贏2-3%都唔係大多數啦

屌得靚，轉身射咗三分波

真好似仲有人會當左膠同藍絲係人咁咪撚傻啦我地一日唔殺晒佢地呢個世界唔會變好,因為侵侵喺唯一睇透呢個事實嘅人所以我地先咁支持佢

你呢句野有內容？

擘大你個屎眼睇下上任呢幾日佢地點奶共啦

25彭斯

“Hard times create strong men, strong men create good times, good times create weak men, and weak men create hard times.” The quote, from a postapocalyptic novel by the author G. Michael Hopf, sums up a stunningly pervasive cyclical vision of history.

不嬲美國同中國差唔多 洗腦勁到

大陸人咪又笑緊你

講到傻侵在任啲負面新聞消失曬咁

同含侵力認真你就輸左

好想d左膠自食惡果

你句野其實都好無內容。